狗推緊！

推緊，小心！有頭盔盾！